Marco Rubio：香港作為中國白手套 必須取消其獨立關稅區地位

【🇺🇸國安法殺到｜美國國會：若中共照過惡法 即應取消香港特殊地位】

中共執意強推國安法，已令特朗普有意啟動制裁，國會議員今日亦狂出tweet，要求國務院要企硬，當中《香港人權民主法案》推手Marco Rubio直言，一旦通過國安法，即是「一國兩制」的終結，必須取消香港獨立關稅區地位。

對於香港作為中國白手套嘅角色，Marco Rubio亦睇得好透，批評中方一方面經濟上要「一國兩制」，但講到人權自由就玩「一國一制」。

須知道，大陸一直利用香港「走出去」，係香港上市集資賺外匯，呢個係小粉紅吹咗幾十年但大陸制度仲係做唔到嘅嘢，而中美貿易戰亦令更多在美國上市的中國企業要回流香港，大灣區高科技發展亦要香港進口軍民兩用敏感物資。

加上中共現時面對最大經濟下行壓力，北京成日吹要經濟保七保八，今年連GDP增長目標都唔夠膽講，連立場較親中的BBC都大大隻字話「中國夢面臨巨大挑戰」，所以一取消特殊待遇，絕對唔係京官所講「無事，唔驚」。

大家大大力推下post

-----
【留一口氣，點一盞燈】眾志應急資金籌募：

Good,快!!!!

gogogo

支持

幫push + twitter要人

真，做白手套做咗咁多年

補source:

你肯取消,我日日去TWITTER吹奏你

吹奏咗先

唔想理香港人感受
快快取消

我又唔怕，我係無產階級。無車無樓無股票。 以後最多咪買唔 ps5用唔到 apple 。我唔介意，準備好接受化療同電療整死 o 的癌細胞。

換美金現金

Sir this way

推

上twitter多謝人

無辦法啦 唯有制裁香港

sir this way

4萬點不是夢

最近國際戰線多咗好多手足

Like Comment Retweet

大家記得互follow

只要搞死支那，我死都無所謂。

G持

真，之前玩成個bot咁

取消 快

呢招斬草除根, 好!

希望你將來可以做到美國總統

daddy

中國話自己大撚把錢 有黨係咁印銀紙
唔駛經香港集資啊
快點郁手啦

真係做至好

攬炒

佢嘅地方有機會

地位

PLEASE

咁又唔好咁諗，鬥長命，睇支那人做過街老鼠

快啦

PUSH

Push

根本就算中共而家話唔立法都要收左佢皮
而家唔收,他日到佢暗地裡壯大就更難搞
病向淺中醫E個道理唔可能唔識

但以中共性格 唔會縮
縮左仲撚柒

立即取消

Please go ahead

真係要快，再拖真係蝕左道氣

Retweet like comment
Like埋手足既comment

岩 twitter要人

美國係時候推台灣做國際金融中心

五毛想洗底?
仲唔影大頭嘅?

推
推埋Twitter

push

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

就算比你買左ps apple
到時都可能跟上面咁封左網

推Twitter

唔怕，有曬心理準備，整死支共。

直頭幫佢吹都得

得個講字又唔做

good job

快

講起呢條友就嬲

Twitter 要人

希望真係咁做

唔好嬲

快撚啲
我要睇班含家產仆街

以後去全世界，都中港一家親了，親

佢係當時香港人權民主法嘅推手, 真係唔撐唔得

睇通睇透，無可能又賺錢又要極權

記住極權，鎮壓，集中營，全部要錢，無左水喉加埋禁運，真正攬住一齊炒。

Like and retweet

來懲罰我吧

pish

rubio又出手

Push!

冇"autonomous"好耐啦! Sanctions對一般香港人好細影響啫。但借香港做白手套入口高科技部件/ R&D items嘅....就.....

+1
果時送中7左一次
依家維尼唔會再7多次

香港必須要先死然後浴火重生

Rt

無產階級怕條毛 快點制裁我

取消咗係對我地黎講最好結果
攬炒

請大大力

快啲啦屌頂唔浦啦

快點宣布做野

中資想掃貨都無錢了

Rubio爸爸講就信

佢執行力大家都知

Rubio爸爸

Retweet

有無得快D呀

大大力, 唔使留手